大家心目中既endgame係點

想知大家心入面既endgame係點

我先

Tony 同 Nebula 離開泰坦星喺宇宙飄浮

重新振作既Thor同Rocket 加埋Tony老婆Pepper救番佢地

返到去基地 佢地整裝出發 去泰坦星II同Thanos一戰 諗住用手套還原一切
點知去到Thanos已經自殺 同破壞左無限手套 連唯一希望都冇埋

返到去過左一段時間之後 蟻人出現 講出量子領域既事
蟻人話量子領域能夠穿越時空改變過去
經過一輪研究 Tony製造左量子戰衣俾隊友 Hulk出發前展示可思考既新形態 鷹眼從日本歸隊

進入量子隧道後 蟻人提到如果消失左既英雄並唔係死左 而係活喺另一個平行時空既話....

原來另一個平行時空入面消失左既人生存 生存既人反而消失左
發生差唔多既事 整裝出發 Thanos自殺

Hope同Strange提到量子領域既事 原來Strange既魔法來源自量子領域 入量子領域修練令strange法力大增

平行時空一: 舊代avengers
平行時空二:次代avengers

去番原時空一 原來Thanos係假死 而且派大軍追擊 Vision重製復活 英雄們抵抗Thanos

奧丁曾經有齊寶石既左手無限手套 Thor為寶石力量生出之子

舊代英雄會死幾個 時空二次代avenger拯救世界

完成舊新交接

唔作了 純粹9估 大約係咁

神作

Dllm你依個咪大陸劇透囉屌你老母

全宇宙一齊舉手俾d力量主角一野轟落奸角度

元氣玉

仆街之前特登唔睇，估唔到咁樣中撚左

劇透

啲人都話佢係假

咪當討論下囉

剩係想睇ant man meme成真

你扮撚曬係自己9估就知你心地唔好啦仆街仔

話我作咪仲好 人地睇完就算

而家係你講左出黎

死撚哂 完～

咁都劇透到 高招

哇 你禮義廉出身嫁？